蘋果員工飯堂要食藍店咁慘。。

笑死

有冇得食校長多士

其實咩黎

同奶油多奶醬多有咩分別

係咪一早簽左幾年約呀？

好慘日日被逼食

蘋果都明白黃藍是政見，好味是良知

華星都唔係藍成日屈鳩佢

成班都藍到發黑

唔係最早果幾間咩

莊思x都有份
你話呢

好似係黑松露芝士多嚟